懷疑部電話俾人勾線

啱先有朋友打比我
我咩聲都聽唔到
佢再打黎 佢問我啱先講乜鳩

佢：「你番黎未呀？」
有個男人：「等陣先，簽埋個兩張單」
仲有提及我住嘅地區嘅英文字母簡寫
佢：「喂？」
之後就收咗線了

我用自由鳥
我唔知係勾線定好似以前個啲撘錯線
好撚不安
點先驗證到？
如果係 又應該點解決
我生性樂觀 唔自殺架

我用中移，我都試過，近排
應該好多比人鈎左線

仲用中移

屌 我懷疑示威區大部分都勾撚哂線

屌，我通話紀錄都俾人改左
啱先2053 我無打過電話出去
我睇電話紀錄 我見到2053打咗俾我媽媽
我以為自己打錯
我放低咗電話
我突然想睇下我媽媽有無聽
我再㩒番入個通話紀錄就無咗了

好不安
係我電話壞咗定咩

即刻換電話號碼

嘩屌 俾人勾線可以點做

推

呢件事之前岩岩簽，所以我而家將個電話打入冷宮
成日唔比網絡同wifi佢，根本半廢

一定唔用黎傾電話
用就用whatsapp 電話